大家千祈唔好...

唔好做壞事，個天會有報應
大家話係唔係
班仆街幾時落地獄

自推

係反V唔係中指喎

推